有冇熊軍有種死裹逃生既感覺？

如果尋日唔係休市 我驚已經挾到平左倉
今朝見開市時唔算好高 就坐下 點知咁撚快就已經倒贏錢

冇，牛軍話升1000，得啖笑